個女仔答 唔好啦掛 係咪等於冇機會

我有個朋友 講笑咁問個女仔 有冇考慮下同我一齊
個女仔當住我係現場 答唔好啦掛 係咪啫係收得皮？

係
唔該收皮

你個fd 害鳩你

本來可能觀望， 逼佢即答之後佢好難再會比機會你

佢嫌你講笑唔夠認真
或者下次轉個場景認真d?

戲言無以問真心

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

– – –哥布林

唔好考慮啦掛
黎追我啦

俾次機會

我冇表態 係我fd想撮合我地

首先要有個山洞

中學已經知， 用「朋友」身份去撮合其實係跣鳩你
真係拍到拖一定要係你地曖昧先，而唔係朋友撮合

我控制唔到佢地把口 佢地日講夜講 通常啲婆仔媒人 愈撥就越容易收皮

呢啲情況只會令女仔尷尬對你反感

我建議你下次識女最好搵過啲「朋友」唔識既

Yup

邊有咁多下次

唔係我講嫁 我都味表態

就算個女仔 ok 你，都唔會喺呢個時候 say yes 掛？
你咁就算表白？ 你又覺得表白成功機會有幾多？

死左9成
認真

係 通常嗰啲人另有企圖

咩企圖

一係個人好仆街，純搞破壞
一係唔想你溝到果條女（咁佢就有機）

無第三個原因

女仔立場，就算對你都有好感，但咁比人問會覺好尷尬係你fd問完之後答嘅電光火石之間，已經會諗：講真心話會唔會無fd做？ /唔想你fd知 等等…
所以就算係對你有嘢嘅情況下大機會都會答：cls啦點會 / 唔好玩啦 等等嘅答案…

啲仆街鐘意食花生

咁又係 點都好過閪面